海麗邨要人

海麗邨要人

On9仔女同盟會（on9限定）轉發

推，要人

要人，快

係咩事?

海麗邨要人

有個女仔比人拉，成班街坊圍緊狗

推

live緊隻藍狗個樣好臭串

街坊快d番屋企

海麗街坊屋企需要你

海麗人快幫拖

街坊圍緊狗，快d幫拖

仲未肯放人

咩事畀狗咬？

幫手推，同睇直播

超多街坊
d狗人少就永遠扮哂死狗

藍天過緊去

百幾人圍緊狗